有冇手足排隊永遠排著最慢個條？

屌你老母究竟應該點揀隊伍來排，今日過關走e通道又選中最慢個條，銀行atm禁錢又係，去惠康又係，係咪應該去車公廟轉下運

去m記 兩條隊 一條五個人 一條八個人
五個人果條有阿嬸 大媽 阿公阿婆 或者帶住個小朋友果啲永遠都係伏

以家去atm禁錢見到條隊有雌性都唔敢走埋去，唔講以為佢地禁機個時有電視睇

乜冇手足有同樣經歷咩

而家廿歲果班毒撚碌柒咁咪仲豬油過啲大媽

入車立又係，自己入去關門永遠好快，但樓上永遠要搞成分鍾，痴撚綠

依位手足觀察力唔錯，不過我加多個，「污wea地盤／濕鳩白領廢中」，依type都可以搞你好耐，總括而言你揀多後生男仔個條冇死

揀d 毒撚包冇死， 怕影響人， 一定諗過度過之後一野禁撚唒佢。
最憎d 行到埋去先慢慢諗既人

半夜真係越諗越嬲
有次得一條隊 前面幾個都好快 仲有一個到我
前面條死港女臭西 買個開心樂園餐 問左問右
問哂有咩飲 橙汁又問咩牌子 又要比個仔揀玩具 個仔又扭扭擰擰
前後我聽左成兩首歌先到我 屌喇星真係

手足排隊個term幾好
手球隊
足球隊
排球隊